有咩野毒撚工係可以搵到20-30k

要揹飛/對人好辛苦

it

要揹飛

下 有咩野要揹飛

賣衫都要揹飛

有咩工唔洗揹飛？

ACO

二世祖

做散仔

我自己揹飛定義係坐監 但你有咩工犯錯會令你坐監

地盤

真係諗唔到咩工唔洗對人
汽水機 櫃員機囉

請定義揹飛

要做代表,冇上司問/負責

汽水機唔對人咁賣俾邊個

行船

有咩工無壓力

行過，個種辛苦程度超越想像

有上司就有風險孭飛
一係就junior到孭唔起，不過點會有20-30k

aco

無野，都要對人

郵差，速遞？

要做代表要揹飛

訓練犬隻嗰d?
IT 真係最fit 其實

大把junior programmer都有20頭

紀律部隊散仔

唔想負責任咪做乞兒囉

做返毒撚啦你 每日有幾億上落既

精呀

其實係好食懶飛嘅廢物~死臭柒

賣夠靚仔咪賣菊花囉

返大陸種下粟米都得既

UTUBE8

只有it可以救到樓G

大 飯

做文員仔囉，啱晒樓主性格

海洋公園扮熊貓

洗碗

放射師

要對人

體力勞動工種 紮鐵 三行

學投資

lm

做倉

it唔係做就做，你數學邏輯要ok先

買架貨van接job做

做IT兩三年已經一定過30K

做咩都要揹飛架啦,睇大定細姐.

你樣樣都唔肯負責任,點會有你講既人工.

做電莖

三行囉
師傅做錯事都係屌完就算

真係有
地鐵車長
14個月糧+津貼+免費車飛
勉強等如20k 一個月
要孭鑊不過唔會比人炒
唔洗對人對上司
終極毒撚工

入職要求係乜？

中學畢業

又吹捧mtr 車長

it 好多都要對客架喎,就算programmer都 走唔甩

文員嗰啲反而仲適合

同埋你整d 野有問題你一樣好難走甩
it 點會唔駛負責，一個唔好彩你上司夠西你都死

酒店馬夫
剩係安排啲雞上鐘
接電話叫啲客上邊間邊間房
有時試下啲雞技術得唔得 正唔正常

唔係吹捧嘅
只係又想做毒撚
又想人工好
無咩好揀囉

有真上司先有得縮

見到樓主啲態度就火滾
做bb仔咪乜都唔使負責任囉
咁你係咪可以變返做bb仔呀屌你老母
長大啦唔該
唔係乜都用個「毒」字就可以掩飾、逃避架

入境員
ACO

ws2

整盲自己未唔洗望到d人

點樣入行？

遊戲試玩

IT狗

20至30k已經係散仔，有咩飛要揹咁巴閉

早排份殮房服務員咪得
唔洗對人 頂薪2萬1多d 公務員

攞老綜算啦

睇得出樓主係毒到出汁既死毒撚

你咩都唔好驚啦

樓主唔係考左牌既 struct E 咩... 做咩咁灰

搵得20~30K 即係低下階層，低下階層上面無人根本無可能
當你打工，就俾上司屌
當你自己生意，就俾客屌
除非你好撚有錢可以做屌人果個就唔駛狽飛

樓豬依種已經唔係毒 係叫智障

yes

19 it in-house support

咁多人話IT唔使對人，真係死撚死人，唔係行內人就唔好亂講啦屌他老母
P狗日日同QA開片，屌你老母

It p 仔contract 狗
最多都對上司

利申 做緊 全日可以唔洗講野

但要讀cs先做到

日日屌7公司d it狗

helpdest狗屌佢老母 成日落order幾日後先handle

三行好危險

搵啲屋企做野既工

文員最實際

點先叫文員

人地比左建議又話冇讀個科做唔到，到講唔駛學歷既，又話危險，仲想搵20-30k? 有10k都偷笑啦

唔想對人就插盲自己去做盲眼乞衣，應該就唔駛對人同孭飛

植樹/樹木/昆蟲專家
獸醫都唔洗

有料獨自賺30k既人係唔會上網問呢啲垃圾問題

番屋企打飛機 叫屋企人比錢你

IT果種負責唔同la,做錯野唔會坐牢，又唔會搞出人名，又唔會整傷自己

其實佢已經做咗野
helpdesk其實真正做既野只係聽你個電話
叫你boot機/清ie cache...
如果係公司系統問題就會escalate上second level support
等上面答番你先再route番個答案俾你..

佢只係一隻router

樓主係CEng MICE黎
求其搵間Main Contractor 做個Senior Engineer 都45-50k
搵到RSS 做個Resident Engineer 更加有$65k

對內對外係兩個層次

inhouse要識保護自己

點解覺得唔洗對人？

要睇讀得書多唔多喎 多都可以做quantitative analyst 揾好多嫁 (讀 maths, computer science, it都得)

好多engine 系甚至phy maths 都得
但要識寫code
識人大學讀社科院出黎都做web programmer
另外都聽過senior 同事講有人無it 學歷係做到programmer 仲好過部分cs grad
當然長遠都要補cert

對人喎要 又忙到仆街

份份工都要對人

揸的士 跑order

有呢個 Qualification 都搵唔到工咁黑仔...

有冇一份工可以屌尻閪客

好難搵

做second level support咪可以對小d end user

咁巴打依家做緊咩？

索性死撚左去算啦
一了百了
又唔駛揹飛
又唔駛對人
又無壓力
生死忌又有人燒野比你
唔駛做住大屋
又有賓仔
幾撚好呀
話唔定仲有iphone11燒比你
叫你老母燒d鬼妹比你又得
中出有左又無壓力
幾撚好呀

驚巡樓

其實..
你都只係想人放個建議係度，你就兜野ban鳩左佢姐

地盤太難做

耕田

都係船，本地船